我正式宣布連登共產黨成立

邊個唔表態反逃，就批鬥邊個！誰也阻擋不了我們追求民主自由的心

下一個目標，麥明詩同馮盈盈
大丁BOb叔得把口，68現場見唔到即刻去fb屌爆佢
仲有一堆kol 都未表態 咳神呢？

邊系個系cushion ???

迷達好低質

达卫兵：达哥是我們心中的紅太陽
一切反達派都是紙老虎
誰反達就砸爛誰的狗頭